琴晚爭啲車死個Nigga

夜麻麻喺條馬路踩單車
又冇反光衣，車尾又冇反光燈
仲要黑色T恤
全身得個頭盔係白色
仲要戴個b耳機聽歌
呠柒佢都無反應
可能真係物競天擇 上天要我車死佢

你有個白頭盔咪好囉

我屋企附近明明有行人路，仲有花槽隔開車路，但梗係有人行出車路，黑人黑夜捉烏鴉

笑撚

我勸你真係唔好講哩個字

Why?
唔係佢面前講咪得

唔叫力架唔通叫猩猩

講事實有咩問題
唔通叫Chimpanzee?

力架：你部車有冇事，使唔使幫你叫白車

樓上啲歧視撚都On9
咩年代仲係咁嘅思想
個腦好似未開發咁

你諗下d nigga對成個世界有咩貢獻啦
除左係實驗室俾人研究果d猩猩

Nigga智力低下 崇尚暴力 淨係識繁殖
生撚完仔唔撚教 生到成屋都係
然後瘋狂佔用地球資源
發達國家俾幾多人道救援佢地呀

咁你咁叻又唔車埋去
淆底就認啦
唔敢做但又要開post認屎認屁
正廢柴

車埋去要坐監
你係咪智障?

我勸你真係唔好得個講字
車死佢

我係你就大叫死力架， 然後同佢隻抽

一言不合就車埋去
非洲野蠻人先會咁做